====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans les histoires locales et dans les récits des auteurs provençaux , ces itinéraires refont surface et les cartes des Cassini montrent un territoire de bourgs , hameaux , villages , maisons isolées , villes , tous reliés à un réseau , sinon disparu , moins utilisé aujourd ' hui et dans tous les cas périphérique par rapport aux axes de fond de vallée (autoroute et route nationale) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

